921黑警何妖做法解讀 會有所行動既手足入黎睇睇

成件事真係好鬼, 睇番個時序
1) 琴日突然好多POST吹奏 沙田應該勇武回應福建幫
2) 警方宣佈何妖取消集會
3) 同晚何妖宣佈集會取消, 但活動照舊
4) 今日即批光復屯門不反對

首先港共 中聯辦各自為政, 冇人有效統領就好多人都睇得出
咁我就鳩估下成件事既發展會唔會係咁?
何妖響應黨媒號召用愛國人士黎引發動亂, 係真係想係香港開大拖, 一黎班人越亂越袋得多維穩費就個個都知, 二黎中共港共都仲係覺得呢場運動發展到今時今日都係因為有千幾兩千個極端暴力核心份子造成, 只要拉晒呢班有行動力既人就自然冇港豬會企出黎自然會平息
咁中共何妖呢步都好合情合理, 因為一係搵福建幫打傷呢班人, 一係黑警見有衝突有藉口拉人, 都可以有效減低行動派既手足

講番正題, 何妖吹完雞後有人開POST試風向睇下多唔多人響應, 點知香港人真係唔退讓, 琴日有差唔多一半人都話會回擊.
所以黑警驚又重演85遍地開花既場面, 但今次唔係主力一區另一區龜縮警署就得, 如果佢控制唔到又比人追究係721 2.0, 所以想搵何妖傾叫佢取消甚至恐嚇必要時會出反對通知書
咁福建幫915先比人打完 何妖又因為冇馬跑比人落完面就梗係唔會讓架啦, 所以一收到風黑警想出反對黎自保就自己先抽起個申請先 (呢點唔知民陣下次可唔可以學?)
咁黑警見兩邊都咁想開拖就唯有批出屯門既不反對諗住拉走各區既和理非, 就算要打都係得番福建幫同行動派手足, 成個畫面冇721咁樣衰

咁其實聽日要點做我都唔知, 但有樣野可以肯定, 有何妖有福建幫既地方就一定失控, 各手足自己睇路

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

千其唔好唔留係屋企高空擲物
波子 雞蛋 弱水

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

慢慢推

再推

我係咪做左中計撚